試著說：「兩制一國」，不要說：「港獨」

大家都係中國人
但香港人 ＝/＝大陸人

中？中你老母